[求教] 想問下黑警係呢場防疫入面擔任咩角色？

除左玩微博就諗唔到

帶d畜生去醫院

口罩炒家

#2 係救護員做

no stake

係封左（等於無封）既關口做condom

囤積口罩再用炒價賣番出去

用口罩

感染者掛

浪費資員師

攬炒師、運動升溫催化劑

攔截醫院走出黎既廢老

刺激經濟
香港經濟復甦全靠黑警

好似都有急救員？

仆街

唔洗做嘢有糧出

用懲教啲口罩

睇啲黃絲點對藍絲以德報怨

守住政府倉庫

班仆街好似最中意翻大陸食海X撈，宜家應該系病毒玩家，等待死X家

死者

受感染者
死者

真 個個部門都屌唔夠口罩
得佢地冇屌，姐係大把口罩用

中point